點解「半路有大象轉做賽艇手？」

痴撚線架

節外生枝

大狀呀大象

屌
樓主好撚柒

讓我化蝶

誰和誰做了蠢事